[回報 = 賠率 x 命中率 x 注碼] 馬季唞暑討論區XLVII

From Agentz1巴打:

主要賽事schedule
八月十六日 星期日 傑克莫華大賽 / 克蘭芝一哩賽
八月十九日 星期三 朱德望國際錦標
八月二十日 星期四 約克郡橡樹
八月二十一日 星期五 楠索普錦標
八月二十三日 星期日 札幌記念/莫尼大賽/尚羅曼尼大賽

賽事日期仍有可能有變

討論Topic:
海外賽馬
戒賭討論
足球討論
股票討論
本地馬暑期檢討&銀行馬
尋找公關
精選玩法
女性討論
籃球討論
飲食討論

精選成績#3
海外賽馬直播link #4

馬PO精選:
華可可 629
.0. 546.5
時時精綵(馬王) 289.8
緣盡愛未完 203.5
Adnan_Januzaj 127.5
火屬性比卡超 91
Win神Ho 70
單身楊明㫻 52
幸運快車 42
被馬會屠殺 41
我愛金世正 20
小川ともみ -7.5
切柒 -8
Scandalbb -20.5
保羅翻譯 -21
靚蝦王旺 -24.5
長井 -46
睇書 -50.5
Suis -52.5
最強藝人吳宗憲 -63
貓蛇 -66.7
芝麻糊加隻蛋 -74.5
eriksen -77.5
Waikuku -80
單挑冠軍 -84
覓腸 -103
拿樸迪 -114.2
一舖成名 -120
Grealish -120
波利 -127.5
排球少年 -130
寶高 -132.7
有村架純男朋友 -157.5
ケッピ -160
張繼聰愛失踪 -160
潘頓正賤種 -162.5
梁家俊(無傳承) -171
_@牙波牙 -183
跟方駿暉贏大錢 -185.1
陳曉明應教港隊 -236.5
戚家隻狗喪彪 -240
不加思索畢加索 -262.5
超能量化歡騰龍駒 -264.5
中出大俠 -268
23_香川真司 -273.5
玖寶 -286
なつめみお -289
奧書 -305.7
冼毅力saint -316
新力必 -330.5
人一世勿一世 -383.5
福逸 -429
Greenwood綠木 -434.5
金仕芬 -440
Priestgod -480.5
晏菲路8號 -596.5
尊兄 -717
烽煙 -814.7

From Agentz1 巴打:

海外 Link
Dubai Racing Channel

後備

ITV

Racing TV

Skysports Racing

Hi

屌曬你地呀

lm

你地贏好撚多

佢哋

屌曬你地

Lm

gogogo

一開post牙貓就失控

大家輸一注半注其實冇乜可怕
因為兩手雖似空 其實抱著你

大力射精算

討論Topic:
海外賽馬
戒賭討論
足球討論
股票討論
本地馬暑期檢討&銀行馬
尋找公關
精選玩法
女性討論
籃球討論
飲食討論

多到

錯哥哥

to bet or not to bet

尋找公關del左佢啦
開post唔洗一日都完成左任務

投注請早

來！

影衰哂呢度啲老婆奴

戒賭討論

Franconia將會出戰今個星期嘅G3 Prix Minerve

專業啲

一個人食有幾慘

七人車想偷食SCHEME 妹妹仔

即係用碌鳩制裁佢咁解？

真
我日日自己返工lunch

出軌討論

擺明想食妹妹仔
不過佢老婆貪錢架姐
所以都合理既

同啲唔熟嘅同事一齊lunch仲慘

講定先：又得我輸

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

我掉低左你了
冇錢賭。

帶飯梗係自己食架啦
唔通日日話比人聽咩

你儲埋儲埋有幾多replies

七人車鳩痕

買股發咗財話無錢賭

哦 咁家家有求就輕鬆啦
明食都仲得

呢句真

屌 馬po人渣

七人車前排又話成日淨係食飯 宜家

5雞要俾4雞8做善養費

下 咁撚爽
屌佢老母

同意
又要夾硬講野

威爾頓好淫

戶口冇

唔關老母事

我試過自己飲茶 爽撚到

同破產一撚樣
果條數你篤架姐下話

香港人咁多離婚就知
女人永遠唔知後生妹有乜吸引力

夾硬諗話題講仲攰過返工
一係食完各自㩒電話
老尷到核爆

你條仆街 結婚呃蝦條 食女
一係post條女相望下
一係走

冇對話 淨食

@烽煙

[/member]

賤男討論

咁女都可以試一齊食
仔就不了

Gchi

睇完蘋果馬經就去隔嚟枱屌人老母?

係咪又係我同你輸呢個老土劇本

你咪又係成日掛住食女

結婚點呃 教學

無入錢唔使輸

叫到成檯野食
食唔哂 打包

錯。。。
係女人唔撚知自己既價值係不斷下滑既閪股

個個都唔賭

得我賭

同女一齊食飯
但我單身wo
唔係結婚

buy jor what

即係條女擘大叫你入
仲比埋錢你？

最聰明既做法

星期二 1 10.5b 11.5b

傾下計者

......邊有10.5B

老老實實馬會果單 有冇屌

PTBF??

Who

11.5b 12.5b

好正，又入腦

你70歲 ?
我屋企人都係咁

你有女啦
留返啲機會俾其他手足

幫你mark?
冇睇賠率

咪on9 la

ys sir

真絲留名

收皮了

冇啦 唔拍拖

係唔係呀

有錢就得啦
後生女智鐘意有車既40歲阿叔
定係鐘意20歲搭巴士既mk

呢度好多手足好緊火
算哂你做慰安婦

宣美對腳百看不厭

咁你想點

好多妹妹 鍾意年紀大既

溝下女 屌下女

咁無40 都係30頭者

你贏錢贏埋女 玩撚哂

有鳩的妖魔

偽娘

呢到大把手足贏我啦

戒左12個鐘
個人feel到開始精神左

必老4 同路

可能贏呢
買咩

斬欖呀

同你老婆？

屌你呢句野係你沉船喎

唔奶返次野都繼續有下次架啦
後生新同事每過一排就有

又誤中假球

Corner B?

14mins 0c
咩事呀

11111

應承我

又嚟左邊空晒等緊唔俾走去吸大位

2222

福沉過船未

佢係超級老婆奴

咁先掩飾得好

福呢條友 起碼10雞一個月

花式送角

Mgr平時坐房hea

仲有秘書係枱底含撚

部能要住指定酒店隔離
唔係好多運動做到

你有intern幫你含

都話隻淫貓鳩up

沉船諗住點同老婆離婚

CLS全部賢達
INTERN都食撚到

錢多 鳩大 就得

可以去講故台寫甜故

香港賽馬會: 於2020年8月10日經「銀行非即時提款」服務之提款至指定銀行戶口將會順延一個工作天。不便之處，敬請原諒。

比狗會strong hold

戒賭了

最撚寫實個樣係有老婆

笑咗 爭playoffs 隊唔攻後面猜波控角 刨波撚又含

屌你老木場澳職踢乜閪架

馬po永遠每日就係睇點樣花式輸錢

知你贏喇

奧總

派未boss

賭球馬

我都X

個po有感染力

球球空晒射波唔撚中龍 澳洲佬食屎

抵啦 爭playoffs唔攻

咁你幾年既先

未
我唔係好沉迷女色
冇乜時間溫女
一日得24小時，淨係賭都用左4分3

今日冇我份 係咪唔慣

買左咩

我想知馬po平均年齡多少

好撚老土

冇錢入去賭

有5,6,7歲 有20,30 有70

笑45笑4

墨城2-0

清潔龍抵撚死啦

個中堅跳起對腳有無離過地

臨門好想一棍，但是冇錢買

半大幾易

無錢買

真係戒賭波

長遠一定有著數

一出嚟踢左十分鐘都知輸硬

講堅呀
戶口郁得D錢今朝入哂去股票戶口
要T+2 先拎得返出黎

唔想連剩低既錢都輸埋
決定del app 算

唔郁得有幾百萬

系

寶高話佢贏咗成千粒

戒賭波 = 收息
肯定多過5號仔

真係 終於明白呢個道理

個旁証買左角小
2個波出晒底線都唔舉旗

08南美 09港股 16美股 17澳職日職 19/20歐洲波開始

佢話成億

怕咩

用左半小時 升左一倍

0.25

阿福 軍師

爛賭到

win神Ho 95後?

望下禮拜三足波

我戒賭了

望左星期6先

拿基 45後就差唔多

戒左賭
錢都多左

上到1.9 有冇想跳

我肯定光頭呢兩日出頭髮

輸完又轉
唔賭啦

買贏果邊囉

95歲後 ?

乜撚野牙李蝦蝦呀

星期三最撚伏

R聯冠軍想買阿特蘭大同RB
點睇

派未仆街 贏成千萬
贏能夠未

有無水呀
成日買中輸嗰邊

里昂

派未

飛得

幫緊人追數

等谷草先

曼城 > 疤/拜

咩人要幫

輸既人

我咪輸既人囉

拜仁啦

阿特蘭大睇左埋尾果段意假幾場不了
RB支持

12倍入咗呀特=.=

蝕左水...

RB冇左瘟神HO，破唔破到馬體

我瘟幼齒嚟

你買左就要撐啦
非鏝疤拜 我都OK

唔係拜就下體

After First Forfeit of the Prix Guillaume D'Ornano

Dream Works
The Summit
Victor Ludorum
Mishriff
Crossfirehurricane
Tuscan Gaze

幾時開鑼？

應該難D
同埋淨係踢左場友誼波 唔知狀態KEEP到點

個人想下體

8C

墨城咪撚老土啦屌

好想叫春

你隻隻馬都慢跳

3.5B啦求下

No goal

分享啦

剩係覺得呢兩隊抽到支好簽
一場過抽到呢巴黎馬體，其實好好踢

總冠軍

唔入俾人入啦屌你個閪

登頂峰係想點

France Galopshow 緊佢仲係潘濤訓練

主rc

係法國跑越多場Group黎香港咪越高分

直紅

澳洲佬老撚土

睇下係咪上名

贏就係 你2233無乜影響 都係九十幾分

RC停角大法

No goal完

999999999

10cccccccccc

唔係又11c撚賭波馬咁老土啊

屌你老母自己冼低撞中人12M

下盤復活？

2.5叫到而家先收 屌

唔出水你真係當我燈西

角大點買都中

2:2

我德

屌你老母墨城

我烽

三格埋

半主+3格 全中追番曼聯條數

假波黎

goalll

15c 感動世人

個龍叫glover咁撚風趣

頂住呀

笑死人

中晒?

又一賭神

你咁樣日日入來淨係gel唔掂喎
吹下水啦

@牙人！

屌你老母咩，都補上補左
空門唔撚比攻?

空門射果下吹雞

澳職真係好能癲............

我晏就有問你野你冇應我

20分鐘9c

簡簡單單贏住先

好撚正 而家見到角球旗已經射撚左

終於明白了 要買嬴嗰範

咁都2-2，假撚到

我真係屌你老母呀傻閪球證

大佬 半6全17先叫踢波 些路迪個d半2全3全隊空難啦

開始戒賭 以後上黎就恥笑人輸錢

正

買左9.5 10.5 11.5 12.5 14.5

奧書有咩新路數

下盤only

係喎，屙完篤屎唔記得左

派?LM

終於中返注

我唔賭原來幫到你..

國米我都冇買盤 1.99

連贏4日 好悶

屌你老母澳職on9波

真

買股了 不會再賭球

笑人輸錢引人追數

抽緊美股 望中啦屌

燈水中

是日女神之首
呢個今日無得劣評啦 下話
其實都幾正

我地冠軍一早同撚左路
幾時踢決賽

整容Wo
你擺明鍾意整容g

係咪同路
牙人

呢個真係鐘意左好多年

諗住準備負皮，一入到去發現真係要正皮

四強好似打殺克達or巴素利
想巴素利出線

今日真心無得屌佢
一野掃曬啲蘋果

阿德！

講樣就整容樣

好撚老土 又得我輸

掃撚哂成個報紙檔話知佢整到山泥傾瀉都要正評

薩克達好撚難打

我夠知啦

2:0時以為完撚左

但國米係超班
盧古 好撚大舊

我寶係咪都搵啲嘢出嚟彈

紅牌場波就重開返

唔通又係我錯？

擺明只冧你

牙錯 做乜都錯

2 那一件事會首先發生在 格力洛尼 (墨爾本城) 身上?
(2) 被罰紅牌

國米呢兩三季啲波真係好撚實際 好好睇
今年仲要升華左個陣容

前面渣古 馬天尼斯 中間又有大力臣 防線三個都穩

經過一輪我地講之後呢，呢啲聲音少左喇

其實淨睇上半場
全隊人好撚劣 攻既唔想攻 守既事撚但
係得KITO同埋中間個42號仔認真踢

仲有山神 大力神 幫好多
琴日頭兩球 靠渣古 頂撚實

原來8號3週年

渣古前面真係hold撚到波
佢踢雙箭明顯出色過單箭啦

唔買就中 算啦

曼下場收皮 就正路 西記vs 國米

我真係買左

你地咪繼續賭囉

寶始終是GAY

反而覺得狼仔出到線
西記歐賽經驗係好好多 但狼仔都唔係易食
感覺西記好靠主場

個陣容深度夠，左右翼衛、中堅甚至中中輪換都交到貨

無隻好名

係
咁就三年

喜豐寶咪好名
好名好馬
講完

支那入主 係咁買人 拉素A米都拎到盃
唔撚係呢個歐霸都嬴唔到嘛

贏你幾條街

福蛇40歲未

船上面影 咪沉船

要睇腳睇呢個啦
貓蛇最愛莫雷拉d fd

個身型

湯洛雯個妹唔會沉啦

年輕女同事

有排 米癲 就到中間姐

喜歡史卓豐有幾好呀

艾利絲真係劣
又唔靚 又無身材

風紀隊長 金仔
呢隻好馬來的 講真

贏多多果度點解會咁既...

福逸34歲

好有型

34歲有樓係咪基本野

嗱 貓蛇無否認佢最愛係莫雷拉架

想含

當家精神同當家精選係咪同系馬主嚟

香港而家咁既局勢同高樓價..買樓太冒險
有需要就無辦法
唔好借得太盡會好D

咁撚後生

我以為你43

你又咩事 43

有冇咁老坑
我心境好撚年輕

咁都屈

心境4歲

貓

貓蛇你走先，呢度我幫你頂住

羅生打吡武器

呢鑊野我明跣你架貓蛇

福蛇34

寶高係咪23

Bogo 24

金世正幾多歲

就來24

屌毛都未生齊係到屌黎屌去

笑到仆街

奧總幾多歲

我就真係24

好多賭鬼

有邊幾個
MARK 低未

All

10點買咩

咁多手足咁後生就做賭鬼

牙正同牙奧日日都屌黎屌去

Bogo 24講你都唔信啦=.=

單咁撚後生。。。。

屌

你42就收嗲啦

我信㗎喎

兩條基蟲

寶高似44= =
乜7杯渡生力

我估寶高同福頭年齡差唔多嘛

咁後生就識享受生活

杯渡係45+

細過佢好多

咪on9

仲要好多
28-30?

咁後生就贏哂馬會錢

尤其是牙人
我記得佢好似得20出頭

18-26迷奶
27-32迷腳
33+迷格調

牙人YR1咋，爛賭到仆街
INTERN仲要做馬會公關 痴撚線

Me今年15歲

迷格調係乜嘢嚟

番到去先update 燈水
好能攰 有咩出漏幫手cap 低比我唔該

你歲數封左盤啦= =
乜撚野兩心知

Yr1就誇張左
有得返intern嘅話照殺

戰績就係show馬po啲link

講真 差唔多啦
我考完DSE已經同佢一樣咁爛賭

65+

問政府借grant loan賭波馬

個孫15啦？

仔黎，牙拿第3房人生的

奧總唔講幾多歲

係死咗個死

蘭囝都應該差唔多？

我同烽煙同一個年齡層

睇言行舉止似未夠秤

咩RANGE
牙貓似26-30

咁細個就學人爆菊

賭波馬似35-40

正
牙金睇野都幾準

過幾年要孭袋

7歲=.=?

牙拿姓何嘅

Intern唔跑數邊有return offer

你都似呢個年齡

牙憲都似唔細
28左右

25 ONLY

嗯

嘩你地一個二個咁後生

吹 繼續吹

牙當似後生喎
26-28

我吹就唔報25
報20啦 ON9

你中到無得再中

連登第N屆吹水大會正式展開(馬PO Ver)

都差唔多

唔知我後生D定吖人呢

我估你19

牙人岩岩完中六
考完dse想搵馬會暑假工

哇 屌你

屌 得我咁老實

吳宗憲（英語：Jacky Wu，1962年9月26日－），出生於臺灣臺南市中西區，台灣男藝人、綜藝節目主持人、歌手、唱片製作人、演員、商人。

七色SIR 幾多歲

直覺

牙瞄到80歲都係迷奶
色迷迷

必 邊個年齡層
我估你 27-30

老實唔一定實唔得

你買馬時唔準
成鳩日輸

早排傾會考咪答過

係我買馬時唔準
成鳩日輸

呢個真 仲係小學階段

我都係 THX
無咩幾何嬴錢

吹水都唔一定實得

想搵張基wiki還拖但搵唔到

通常被馬會被屠殺都係開咗戶口冇耐
1819差唔多㗎喇

佢會答你3歲
聽拿講佢之前成日咁溝女

係得牙福你識應我

搵兩心知頂住先啦

都27

我馬輸多數靠波追返

想搬去沙田 點睇

係 佢中學時代男神

我都去過 工廠區附近

我7歲

叫得sunny嘅都幾charm
中學一定溝死女

大你一年

有冇男囝介紹

我唔鐘意沙田
成條東鐵線都麻麻地

鐘意啊kid定小鬼

沙田叫偏偏地但其實又好快到市區
地點黎講都唔錯

仲有兩個禮拜生日?

唔介紹鹿希派 ?

屌佢老木金西正又9up

Google完先知乜水

地點係好既，去邊都OK，又乜都有
純粹我偏見

TW 會唔會好D

屯門想搬都要去到青山公路果渣 唔撚方便

屌你原來咁後生就賭神

想屌粗獷野

立東 - 台灣貓仔來

TW好過沙田好多 FOR ME

名城啦我寶

愛人大肚

好多大6人

乜鬼野未夠秤，未夠秤點開投注戶口

啊kid應該幾岩你
馬po最粗獷就推介正叔 夠爛口

其實點解
我又唔明
老老實實既SALES唔係會更多人BUY咩?
換住我做SALES我一定好老實講哂有咩好有咩唔好

用老豆果個

溝好多女

d 人走精面
同埋好多客太老實唔受
犯賤
係要比人矇

立東我覺得似你多D...........

荃灣麻麻地like
最好山上面果幾橦

原來係咁

利申：我老實到仆街

你個仔都唔識
笑45笑4

以前荃灣西幾好啦
而家起到密哂就冇咁好

戒啦

太老實既sales 墨守成規
好多野唔識變通
又係死
但我做呢d 賺你果一千幾百
我冇乜別要矇你
做口啤好過

以前住荃灣廣場附近

好好住

我大會員沙穗2年

比我揀做SALES路線一定係
老實口啤+專業形象(唔係著老西整色整水果D)
即係真係熟哂D野 可以比哂優缺點對比你果D

山上面果幾幢？荃景圍定朗逸峰果兩座

果度正啦
而家話就話多左D大商場
但係密麻麻到仆街

好密 又起個體育館 多人到痴線
有埋donki 仆街了

海景？

我就係咁

朗逸啦

以前荃西好住一定揀萬景峯
真正靜中帶旺
而家不了

荃新天地上面 fd住過 佢話麻麻

風凉水冷係真，不過住果到冇車嘅要等小巴落返荃灣

點解...
佢奶控 同立東一樣
點同我match

講真係逼d
但去到lets say 麗城 又少遠唔方便
牙寶如果有車會好多選擇

如心果帶多人到on9

立東同你一樣咁鐘意扮膠

你住緊 見唔見到gem

Donki真係痴尻線
閒日都要排長龍先入到停車場

終於有人睇得穿佢扮膠
其實佢係呢到真心好撚ON9下

真 排隊長到

我點會有錢住到果度，有朋友係果度住

公道講，牙貓真人應該係行型格小小路線既
模板我覺得應該係偏向瘦子果種

憲哥BENZ

金西正

Benz真心 好平

去過幾次
幾有半山feel

點呀
你問金世正
咪答你24

我同岩立沙穗一樣 唔撚係啱啱中學grad呀

24

死廢中

死PR

岩立沙穗94年喎

我都唔撚知自己做錯D乜俾你屌

奧總你贏

金西正40都來緊

有名你叫正叔

巴打

牙人犯左一個細蚊仔最易犯既錯
就係扮大人

幾時大賭

尋日去cwb果間唔洗排

你話幾多我都認
廢事再俾奧總屌

年少多好

荃灣區最少人去嘅地方應該係象山，唔住果度真係冇人去

元朗國去CWB

正叔個叔唔係咁既意思

好羨慕戒牙人20歲

正叔開估未呀

正叔33有冇退隊 ?

要落mk攞碟
咪順便去cwb果間到此一遊

象山村

有fd 住
上過去
感覺一般

都幾順便

點解唔去尖咀果間

cwb果間4層睇下有幾把炮

以前陸運會放lunch好鐘意行上去食個吉列豬扒飯

感覺如何

點扮膠= =

以前陸運會=2019年陸運會
識穿你啦

CLS 你明知我like 邊type

Cwb d女正好多

城門谷

而家邊間最大

係2016年

係
真係好能正

Cwb 4層

冇特別
下次去番荃灣

金西正平時賭多大

細注200
大注2000
不過西多
唔過關都係冇撚用

歌舞啦

好大 玩開10蚊注

咁你熟啲啦

2000上岸注

呢度冇人唔知你500K注

香港果D係咪都開24?
利申仲未去過 SOR

Donki都幾多女行

原來你賭咁大

你都唔細
買開5$注

去日本去過幾次都冇入過DONKI是咪悲哀

你覺唔覺呢句話出自你把口好撚好笑

好似得cwb係

我烽原來又係外仔

no

夾份買一場

尖沙咀好能多支那人

唔入好過入
入去聽廣東話同國語

我做指揮交通果啲保安

係開心既

唔是
除非凌晨果D，唔係都未必會專登安排去掛

唔入都冇話咩既
不過打發時間一流咁解

TST 之前 24

話俾覓腸聽我烽賭外仔

我記得有一間係

唔開24好似差咁D意思意思

唔比人夾錢賭咩

唔係屋企附近都無乜意思

搬去cwb 住名店坊果堆囉

御龍山 馬場景

香港算7數 分分秒秒D人多到狗咁
行乜都冇FEEL

覺得香港幾間都冇乜必要24

唔會為donki搬

我戒左啦。打算以後你買咩注碼我立心跟

WHY

我寶鍾意靜？

真
日本大把野行使鬼行donki咩

擺明啦 背山面海 基本需要

真係打發時間一流而已

地理討論

睇書要靜

東環啦

賭馬要贏

唔知點講
覺得唔會有人流，但日本果啲係凌晨都好多人流

黃金

落樓下行山？

同你冇咩好討論

唔面海都得既 仁安醫院果幾個屋苑都岩你

而家冇旅客（支那人）姐

飲生力屌老母

屌你奧總

澄碧邨啱哂你

我地一齊比啲機會新晉pr好無
牙福退唔退到休就要睇佢下線牙人嘅表現

你哋贏好撚多

唔係呢...
硬係差啲野但唔識講...

屌關我咩事==

你個仆街原來係福既下線

每隔一陣就見到呢句

又老屈 我話戒就戒唔似福

好耐無贏過

我返工啦2300迫近

搵次去下感受下

==

boss

好攰

屌你老母 跌尻左部電話
又要靠hkjc

派報紙？

好煩

點樣跌法

上次話要50萬
而家進度如何

我有部廢機 醫番都晒藥費既爛米
岩岩搭火車跌左係頭等
應該比人執左

頭先袋鼠都幫佢應該10萬

一半了

電話冇喇電話冇喇

坐頭等

果場半大全大角大應該人人都贏 除左我

好撚型牙寶

又拖糧 奧

話題終結者 - 寶高

佢贏好撚多果陣就係咁

係 佢贏=全馬po輸

屌你啦 奧步
使唔使比埋條命你

2300 快

必 2300 買咩

好撚膠 都有糧出架

no money la

2300 電話注

利申 wfh左半個月

間公司自己開 返唔返有咩所謂

咁少
我個半月了

返咩工

死sales

賣咩

而家成皮野一部電話

Top sales

唔好喇
講咗同自爆冇乜分別

如果我冇上馬post半年
大家仲記唔記得我

咪癲

化妝品囉
韓仔

粉果蝦都冇上水起碼半年
我都仲記得佢

條友輸到賣粉果 係旺角見過佢

WFH sales? 好做到你

旺角蝦王

1.囧 狼半主4.1 奧蘭多1.5B 2.45
2.蘭仔 喜伯年-1 3.9 西維爾客-1 4,25
3.阿錯 清潔龍單 1.9 x 羅達雙 1.8
4.單挑 清潔龍客3.15 x 登地聯主 3.15
5.人一世 清潔龍+0/0.5 2.1 v半 狼+0/0.5 1.96
6.被層殺 清潔龍fg 2.15 x
7.寶高 清潔龍和主 4.8 X 狼隊主客 28
8.なつめみお 賀路雲入波3.55 V 墨城11.5b 2.02
9.賭波馬 清潔龍11.5B 2.02 12.5B 2.5
10.烽煙 墨城4:0 30 x 墨城4:1 26 x
11.奧總 狼0:0 6.75 1:0 7.25
12.長井 狼隊FG 2.35 巴素利1.5B 2.65
13.福逸 清潔龍3.5B 2.55 v 西維爾-0/0.5 1.91

我做inside sales
坐office

牙福

賭波馬 日文字 全中

出足糧就話之佢啦

2300 快撚柒手

福蛇中左頭關

9.賭波馬 清潔龍11.5B 2.02 12.5B 2.5

Call loan 果渣仆街

日日call我地

唔係啦
唔會做斷六親俾人屌老母嘅工

覓腸有人玩外仔

銀行 d inbound?

賭波馬真係角球之神

奧請而家請公關幾錢一個月

捉到佢條form

佢X錢先會上黎9up

贏錢就去左梳乎

請你要過夜

唔好估喇
一個唔覺意俾你哋估中唔知點好

價錢另計

犯法就係犯法

個個燈水王都勁中，我又準備塾底

Nickajack Cave has run his last race for Ger Lyons and will join Peter Moody in Australia with the Melbourne Cup as his target.

Moody is famous for his handling of record-breaking sprinter Black Caviar, but has never won the Melbourne Cup.
Nickajack Cave has won both his outings this season, most recently the Group Three Ballyroan Stakes, and was being considered for the Irish St Leger.

He has been bought by a syndicate which includes some of Black Caviar’s former owners and the deal was agreed before his Ballyroan success.

11點未

不可一，不可再

奧總投注額唔夠數要你親自水人賭

講啦仆街

烽 買咩

諗住叫你提我訓教

有冇人想追數 留tg

今晚11點 買咩好

食左卡士蘭未

【人夾人緣】葉楚航潘頓沙煲兄弟拍住上

潘頓有幾重要，睇葉楚航眼神可知一二。

姚本輝上季封王，數一數對上由華籍練馬師奪冠，已是七年前的葉楚航。姚廐戰績輝煌的同時，葉廐卻跌落谷底，形成強烈對比。

葉楚航上季26W，是自12/13年度馬季贏得冠軍練馬師之後的最差成績，排第17跌至中下游，若然不是潘頓伸出援手，情況肯定更糟糕。

14/26=53.8%，潘頓佔葉廐頭馬總數嘅百分比，再數落去，合作贏馬第二多，已是3W的陳嘉熙，這位小將仍欠火候，偶爾出擊還可以，擔大旗仲未輪到。睇多幾季數據，潘頓已連續四季成為葉廐頭號殺手，一哥地位在練者心目中從未動搖過。

miss左9up時段

喜伯年

有線播

俄超呢

冇賭

阿里蝦蝦

冇人理我 完了

足金好球

細鬼講波

常山猛虎

No money buy lose a lot

火車頭W @2.07

88 秒c

ok

燈水黎??

我決心要bounce back

半客24
Possession 主85 客15
辛尼特比人㩒屌

頂咁快1c

世正咁on9唔似24

佢44

你又知

係杯渡揸住罐新力屌波個條廢中

波利都係屯門

伊朗美斯快手入兩粒啦

你估世正多少歲

其實我都係9up下
24差唔多啦

半客又x

辛尼特goal

半客頂住

0:2 俾我中埋個半大

岩岩見到 邊位手足整的....

係facebook睇到松隆子做戀愛世紀條片

全盛時期松隆子真係無得輸

真係好pure

主角《葉楚航》
今集為大家介紹肥航大批寶藏馬，看完本集你會明白為何他上季成績會如此不振。有理由想信 新季會來華麗大轉身

勁飛翔贏呀
葉楚航 冠軍練馬師係你喇

迷肥沒有一個是無辜的

屌你老母半場得一球
呢隊野冠軍？

屌你老母辛尼特

條片係你喇

點呀日文字

半客cashed

可以BOOK 間5星級酒店

沉左船

ON撚9 呢隊野炒唔到3球就去搭飛機啦
下場我就收下口唔講

沉左咪上第二架

你咪上左第二架

聽左 youtuber話葉楚航今季大反彈

邊個youtuber

唔駛交功課咩

佢地係

KTS賽馬頻道 佢mark左競技勇士 都靈紅星 連利福將 影疾 藍海策略 霸勝 紅旺 紅星做備忘

呢批馬都叫銀行馬

邊個手腳開既，人少少唔怕認喎

頂曬龍咪影疾係
其他就真係

一定唔係正叔

時間管理大師

你真係好撚淫

屌你老母入得1粒 ON9

鬧得好呀我貓

我第一隻俾老表醒

我福有買?

咪又得個講字
佢叫我換車 我咪又係照換
夠閪膽偷食咩

Skip左

2.5B 又輸錢

廢J
7人車

有你有我啦
我福

過多陣忍唔撚住啦

佢行左啦
日日撩人食飯傾計

扯撚曬咁樣

7人車只係等緊一個機會

August 8, 2020 - Major League Soccer unveiled the framework of a revised schedule for the remainder of the 2020 season, with the League’s 25th season continuing in the home markets of the 26 clubs beginning August 12. At this time, MLS has announced the initial phase of the revised schedule for U.S. clubs through September 14 and plans to announce the balance of the regular season schedule by early September.

你咪當133磅初跑千4米囉

即係9月頭先踢?
達拉斯咪仆街

仲以為海外馬新聞= =
原來MLS

咁得閒 贏好多

我奧仲唔訓等咩

美職PR

Wfh真係幾夜訓都得 9點先起身

不過下星期要返去交人了

有即場被你水左
賭緊我超

唔知 我見Schedule 8月17已經有Dallas個名

吊你老木...我晚晚冇覺好訓

SAME
我都係HEA埋今星期= =

踢12/8-14/9

一開波就係冇踢果2隊 連賽2場

聽講你贏好撚多喎屌你

叫你條靚唔好提有波賭啦

三格角

邊能個牙

屌你老木半1全1
含撚啦去

sir你跌撚左個良心

馬會公關
4隻字都唔撚識
人地叫埋你做BOSS

我信你係清白

但你潛左成晚講唔過去

我識佢老鼠

自從賭左世正注之後

個人輕鬆左好多

又水人賭球
死性不改

呢5小時去左邊

咁都好cap

霸氣一刻

到底我既人生幾時先可以bb

TG 萬用 容易隱藏

咁易咩

又得我X 好撚老土

咦 叫緊我

都話我叫過雞 即刻死全家
牙當就唔知 亦都唔知佢夠唔夠膽跟我咁講

站得太久

半1全2

又得我同福逸X

我夠膽孤注一擲

關我乜野事cls
其實牙貓都應該唔係kt，要去kt食野都難，照計佢好撚遠

X 撚左啦

2.5s goooal

我真係戒了

起碼我人生唔係X比馬會先

囧黃賭都識

又撚遠 啲交通又淨
我仲要有潔癖 叫乜撚野雞姐 on99

你睇下你樓上

你真係都遠水路，約你kt 食飯你都未必肯=.=
你kt貓邊個講先-.- 一定唔係我

半一全一

應該係成日講行姐嗰個

貓叫雞俠黎 扮乜

有人爆料 佢會洗樓

洗樓之星是不是一隊足球隊

我連死全家都拎得出嚟講 都仲要屈我
除非你地覺得可以求其講自己屋企人啦
傻閪

真嬲

岩喇 寶高唔教訓下唔得

又行姐
btw 果日睇77台，有個節目 個預告 真係有行姐

好日唔上黎 一黎就爆我貓大獲

講真， kt 呢個地點 貓真係會卻步，太能遠

講完都唔會有事 講乜都得

我屌你老母添

初初又話唔知邊個係行姐

好似你講先

次鳩次都係做鳩我
呢到真心好撚野

講你果個 入左黎

普美講先

好似你講佢叫雞先

幾時有

牙貓十卜U

[講韌力威爾頓贏呀！] 馬季唞暑討論區XLVIII

又新po

你地果日咪講左，皆大歡喜果個嘛 陳彥行
個預告都有打名

講真唔打名我真係未必知係佢
太多年 冇幕前見過

場蘇超11分鐘0射門

咪嬲啦...
知你係唔亂食魚既貓啦

好on9
次次呢個話題 好快就會spin落我身上
其實幾撚柒煩 好多次都唔撚回應 算鳩數
但有時心情麻麻地 真係忍唔撚到

我幫你頂左佢...
反正基本上每區D 雞廈我都有留下腳毛

喂...蘇格蘭D傻閪飲whisky飲到收曬皮唔識踢波?

蘇超真係踢緊波？

0射門

飲18年添 做曬假波 夠錢找數